睇英譯定中譯本好

講緊法國文學，德國哲學

梗係睇原文啦

邊有咁多時間學

後者一定係讀英文，
前者有部分係中譯比較好

利申：法文好廢

唔睇原文
等於無睇過

想問下純粹理性批判邊個英譯本最啱初學者

咁無人可以睇聖經啦

我用 Allen W. Wood 個版本，網上應該會有
其他版本都無乜掂過，佢地有d譯法係比較奇怪

希伯來文

據我所知，希伯來文 (例如死海古卷) 嗰啲版本都係譯本。

唐吉柯德睇邊個譯本好

希伯來聖經唔係希伯來文寫？
你真係確定？